12星座入邊邊個星座最好

想知有冇公認或者覺得
邊個星座最好 邊個星座最閪

巨蟹最垃圾

人馬？

信星座就係最垃圾

唔信星座最好
信星座最垃圾
完

最好嘅星座：白羊座、金牛座、雙子座、巨蟹座、獅子座、處女座、天秤座、天蠍座、射手座、摩羯座、水瓶座、雙魚座。
最仆街嘅星座：白羊座、金牛座、雙子座、巨蟹座、獅子座、處女座、天秤座、天蠍座、射手座、摩羯座、水瓶座、雙魚座。

點解咁講

樓主咩座？

根據非正式統計研究顯示， 12星座都有仆街。

星座 塔羅 水晶鏈全撚部係on9仔

都係嘅～
都係問吓大多數會覺得邊個星座好啲啫

巨蟹

本來諗住樓主講咩座都話你個個最好
但係巨蟹。。。真係講唔出口

射手對朋友幾好！有義氣！

因為我就係巨蟹

緊係天秤男
利申天秤

岩呀，我都係

垃圾星座撚既世界就係要咁運作

聽講做朋友一流
情侶就

下點解巨蟹唔好

我都係巨蟹我覺得自己幾好啊
係有陣時好閪煩囉

覺得自己好已經係垃圾嘅證明

金牛